一人一個你印象深刻嘅禮物

其實係朋友就快生日 想要啲idea

不過都好歡迎分享你收過咩禮物

預祝大家聖誕快樂先

20寸長假鳩

人地有男朋友 唔需要假鳩

處

送佢十個月唔洗黎m

清你真係每個post都前排

女仔送禮物俾女仔friend呀

踢完波嘅臭波襪

Merry Christmas

手製月曆, 每頁有寫唔同既文字, 自己畫既畫, 或者係我同佢既合照